[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5769)

唔開？

Slow